有無人解釋下點解BLM 之亂會令民主黨得票共和黨失票

如題

好簡單，Antifa Tankie將BLM無限延伸到特朗普就係RACIST， 從而永續民主黨嘅政治生涯

即係大部分美國人同意 antifa 主張？

未必真係大多數認同Antifa嗰種極左政策 ， 但成個美國民主黨左膠對佢哋嘅支持率 仲勁撚過我哋嘅和勇不割席

唔係，你要喺美國睇新聞先明，個導向好勁；唔會點講搶野，死人；美化推石像，冇警區；

BLM supports the Palestinians

咪即係同四年前一樣？主流傳媒攻擊Trump

而今次既材料唔係所有觀眾都哽得落

我到而家都唔明點解 Palestine 撐 國安法

大家一齊寫封信俾岳義士同其他坐緊監嘅手足好無？

BLM嘅目的就係屌侵，乜撚都關侵事，侵做咗乜拜登冇做乜我睇唔到，侵就係原罪

開頭BLM都可以接受，依家變咗亂黨

跟本未停過；你睇新聞，以為美國由侵上台亡國到現在

四年前唔 work

依家想用更弱既材料砌佢，唔通民主黨唔驚民意大反彈？

中東多國本身都親支同俄
中國係石油大客+暗中賣好多軍火過去
仲有歐美以都係共同敵人

毛澤東開始中國一直支持巴解 其實以色列好唔順

oic
原來係石油加軍火, 兩樣都值錢

講足四年，近日又肺炎、blm, 民意唔同

Media 咩都入 Trump數

啫係侵做嘅野/講嘅野唔可以入侵數？

重申 大部分BLM係和理非

我想問如果香港有毛魔嘅石像 你會唔會想推佢？
你會唔會想改番二戰日軍改嘅街道名？
搶野真係小部份 大部分嘅protest都係和理非
同埋Seattle新聞係日日講警區
其他地方點解要日日講？

已有巴打講o左其他原因

仲有樣
一直撐以色列o既侵侵本來就係巴勒斯坦敵人
咁巴人要反美, 就冇得唔奶中喇
侵侵都係大家o既共同敵人

美國d基礎教育出事，搞到新一代全部都係以鬥左鬥反美鬥woke爲榮

你將個批人類比毛魔，已可証明你有病

連登圍爐思想一定係最正確